[塔羅] 心事不再纏繞心 占卜助你解煩憂

有問題想問的話，請跟格式留言
知道結果後俾feedback

占前必看
1.時間性問題唔占(e.g. 幾時 有男朋友，幾時遇到真愛)
2.生死不占
3.太長遠不占，最好半年內
4.問題之外，可以講低一啲你認為有助占卜既背景資料

格式
你的名字:
問題:

平時太忙 每日占既case數量不定
得閒就會自然清case 所以唔洗推問題

唔該晒

你的名字 : Hin
問題：想問下最近三個月有冇出pool嘅機會?
P.S. 有用apps嘗試識多D人
麻煩晒

Hello 絲打

你的名字: Kelly
問題: 最近有個幾好傾既男仔, 想問下有冇發展機會? 定係我再繼續識下人先?

唔該哂

唔好諗埋一邊 越諗越鬱埋自己

你的名字:na
問題:未來三個月會唔會遇到可以發展對象 定已經有係遇到
唔該絲打

你的名字: m
問題: w會搵番我嗎？

名字：p(男)
對方：c(女）
問題：我地岩岩分左手，想知對方依加點諗，我地將來會點
Thanks

Thanks

你的名字: 男朋友宇宙第一好
問題: 3個月內轉唔轉到工🤧

點解唔占生死？

THX

⋯師兄 你訓醒未

你的名字: ee(女)
問題:三個月內有冇機會出pool？冇玩交友apps想認真識人，同埋有冇機會再遇返lam ？佢對我嘅印象係點同有冇可能發展
thanks絲打

名字：B(女）

問題：就快一齊但忽然中斷無聯絡， 想問佢想點～Thank you

你的名字: Y(女)
問題:大師，想問下呢三個月會唔會有人令我心動？

你的名字: A （女）
問題: 想問下我會唔會同我鐘意既男仔有進一步發展佢係N
感謝樓主身體健康

名：幸仁（女）
問題： 請問我同Tiger(男)嘅發展係點？

多謝樓主

你的名字: W （女）
問題: 同C係大學同學 識咗一個半月 想知佢對我有冇興趣 會唔會一齊到
thanks!

名字：sylvia
問題：幾時先有拖拍啊，好恨

你的名字: C（女）
佢：H（男）
問題: 佢唔會唔後悔同我分開追返我？
thanks

你的名字: K
問題: 同男朋友係咪唔適合繼續落去？ 我地不斷鬧交又和好，磨合咗都大半年，有時心都好攰，覺得失去自己。謝謝

名字：Mario
問題：嚟緊三個月會唔會有發展嘅對象？
事關最近識咗個女仔，算每日都有傾偈，見過幾次，但佢忽冷忽熱，猜唔透佢想點

你的名字: C
問題: 啱啱同男朋友分咗手 係我提出嘅
不過有啲好奇係唔係真係唔啱

你好
你的名字 : Ting
問題：請問最近三個月有無得出pool?
麻煩晒

名:A
問題:拍拖會係交友apps識定返工？有無機會？

名：Ty

問：我朋友幾時買蛋糕我食？？？

你的名字 : Moon(女）
問題：請問最近三個月有無得出pool?

唔該晒

你好

名：yan（女）

佢：I (男）

問題：想問我同男朋友嘅關係係咪會變得越嚟越淡？

好嘅 唔該曬你
Thank you💕💕

你的名字: K
問題: 應該主動去認識對方嗎?
人生第一次對一個男一見鍾情，但同佢係現實中冇見過同講過嘢雖然知道大家無可能，但仲係想問下應唔應該主動去識佢做個朋友？因為懷疑佢係player所以一直都好卻步

名：T
問題：10月係網上面識咗個男仔，佢點諗我？有冇機會一齊到？

多謝樓主
有結果會話你知

你的名字: mcm(女)
問題: 呢半年會唔會出到pool
thx

你的名字: B
問題: H會搵番我嗎？

你的名字: Katrina
問題: 想問下最近一個月內有冇得出pool

Thank u

你的名字 : p小姐
問題：現仼到底係咪真係適合我

愛情急唔黎
合適既人係好難搵
時間到 緣份自然來
唔好成日諗點樣出pool就冇咁depressed嫁喇
呢個世界你終會有一日遇到欣賞你既人

唔洗客氣 加油阿巴打

點解好似次次我開post都見到你

D小姐
我半年內有無男朋友

絲打你好
你的名字 : Anthony
問題：請問最近三個月有無得出pool?
麻煩晒絲打#

寂寞地等待樓豬占到我嗰個

42 有排
訓番幾晚就差唔多到你

好咁我訓陣先

你的名字: fai
問題:同而家嘅對象發展順唔順利？

你的名字: k
問題: 同target有無機會發展
試過一齊出過街, 但係唔密, 傾計都唔密

你的名字：gg
問題：會唔會同依家傾緊計既對象有發展機會？唔該曬

幫緊大家幫緊大家
排後面既朋友俾少少耐性
已盡量抽時間開牌

名：W（女）
問題：同A(男）有冇機會復合？
萬分感謝樓主🙏🏻🙏🏻

名：N
問題：想知半年內出唔出到pool

唔該樓主

名字：Ching
問題：同K仲有冇機會？等唔等呢個人好？我女佢男 而家係朋友 唔該哂

絲打你係咪重複答左我

下下下有咩
屌真係好似開多左
咁你而家既感情狀況係點

你第一個開嘅應該比較接近我現況
第二個就無咩可能

我都唔知點解無啦啦開多左
無視我第2個

絲打加油

你的名字: E
問題: 同男友冷靜緊 仲可唔可以一齊返

名字：S(女）
問題：最近轉左新環境，好似融入唔到，係唔係應該改變下自己？
Thx～

姓名： Fleur
問題：想問半年內同對方嘅關系會唔會有進展？
背景：同佢幾夾，但係礙於身份問題比較難有進展，同埋唔知佢點睇我

絲打你好
你的名字 : k
問題：請問最近三個月有無得出pool?

姓名： j
問題：想問一個月內同對方嘅關係會唔會有變化？

你的名字: H
問題: 佢會唔會愛上我?
Thanks 寂寞式等待

你的名字: hin
問題:同女朋友最近散咗 想知道之後仲有冇機會發展

名：H
問題：想知M對我咩感覺，之前好Frd，之後無咩點見面，偶爾一兩句。

名：Y
問題：想知道我鍾意既人對我既感覺係點？

唔該晒

我的名字： L
問題： 未來半年有無機會認識更多女性朋友

麻煩絲打純粹好奇想知

你的名字: C
問題:未來三個月感情狀態如何

名字：JN(女）
問題：黎緊3個月會唔會出pool？
最近交友app識左幾個男仔都唔知信唔信得過，有啲有出過街，有啲又岩岩識好似約岩傾咁。同埋有啲共同興趣。

你的名字：C
問題：想問下ex (K) 而加點睇我？

名：E (巴打)
想問我嚟緊3個月嘅人際關係/有冇對象出現

名字：K
問題：我同另一半最近分左手，我地有冇機會一齊返？一齊返後會點？

謝謝

你的名字: Johnwick
問題:
同女朋友一齊4個月
半年內仲可唔可以一齊

唔該晒

補充小小
佢成日出去玩通宵
會唔會因為呢啲事分開

你的名字:WH
問題: 鐘意咗個有男朋友嘅fd, 佢地一直都有嘈交, 最初諗住等下, 但都已經等咗半年, 想知繼續等落去有無機會?最尾結果又係點？

名字：H
問題：我同另一半近排分咗手，我地有冇機會一齊返？如果冇新一任幾時會出現？

唔該晒

由於問題數量太多
我都唔知有冇足夠既精神同處理
盡幫大家啦吓

你的名字:Nic
問題:嚟緊個半年內有無可能會遇到令我愛嘅人

謝謝你辛苦了

試下同我傾

名字： K
問題：同曖昧對象膠著 （仍然有聯絡但感覺冷淡咗，基本上時好時壞，大家都唔知大家想點咁），求塔羅俾啲指引我， 謝謝！

謝謝🙏🏻

好熟悉既標題

Hi 軍官
冇計 真係諗唔到咩好標題

等你 樓主

我完全唔覺自己似係勝左場交不過都唔該你先樓主
有冇啲指引可以教下我依加點做，因為我地暫時都仲有聯絡，但係同你講既一樣佢好似唔係好想理我

名字：b(男)
對方：l(女）
問題：岩岩分左手，想知對方依加點諗，對我有咩感覺。
麻煩哂c打

你的名字: C
問題: 嚟緊4月報postgrad 會唔會成功？

異性就冇，不過當時嘈個陣佢提起過前度，所以大家冇聯絡兩日，之後就分左

唔係好明，因為我其實都講過好多次唔好提

純討論 嘗試切入你既視角
點解咁介意講ex

唔想比人拎黎比較

名字：H(男)

問題：上個月分左手，想知未來三個月感情方面會唔會啲有咩轉變

麻煩哂靚女c打

ok 都明明地既
不過點都好啦 你當刻都叫做"現任"
ex呢啲野 浮雲黎

咁果張牌既意義就越黎越明顯
接受並且唔好太介意
女朋友大哂的
除非真係比較的好過份 否則讓下人啦
同埋 雖然唔知佢係點樣提個ex
或者佢只係想純粹share下呢～

由於問題數量太多
我都唔知有冇足夠既精神同處理
盡幫大家啦吓

[14/12 0048] 建議唔好再留言 留左都唔一定會占到咁後 會死人的

拎黎做比較都唔係純粹share咁簡單，本來只係想知未來同佢會係點，多謝你答我咁多野，唔該樓主

姓名: W
問題: 想知下個月考試會唔會pass
唔該樓主

冇所謂啦 我當吹下水姐
不過點都好 巴打加油

多謝你

名字: HO
問題: 而家返工返得唔開心，我半年內會唔會成功搵到岩自己既工作，其實我都有開始搵緊。求指點

感謝解答

你的名字: Fu
問題: 請問我半年內感情狀態係點？
唔該晒～

係 日日都好忙 但人工又不成比例
我會再比心機試下 謝謝你

你的名字：Tommy
問題：同依家女朋友能唔能夠行一世？

名字：Louis
問題：目前嘅對象有無進一步發展嘅機會？
感激不盡

我唔內向喎不過依家冇得成日出街少咗識新朋友嘅機會 典都好唔該絲打

你的名字：Dolly
問題：嚟緊半年同暗戀對象有無發展機會

近排對一個人有好感，想追但怕影響common frd關係

你的名字:Y(女）
問題：同而家呢個男仔有冇機會一齊 識咗3個月 成日text同岀街
Thanks

名:janice
問題: 年初同朋友因誤會而斷聯。 想問他要我點做才願意跟我和好?

謝謝

名:W女
問題:半年內有冇機會拍拖?
thank

名字：I
問題：三個月未來會唔會識到有feel同可以發展落去嘅異性
Thanks!!